防彈少年團師弟新歌發佈驚現連登LOGO

3:05

BIGHIT手足

扯...

有睇連登
hi 我係會員gay妹妹 我愛你地

用返韓文唔該

佢地廣東話唔錯

手足